加利仔：普巴是垃圾

加利-尼維利在天空體育繼續對摩帥與普巴之間的糾紛進行評論，當提及普巴發送疑似針對摩帥的Twitter ，隨後又立即刪除並澄清為商業活動的行為時，尼維利的言語中體現出了極度的憤怒。

尼維利說道：「我相信對主教練被解僱而幸災樂禍是極其不正常的。」

「摩連奴今天早上失去了工作，但是普巴和他的團隊發出了這樣一條Twitter ，不要相信這是事先安排好的營銷Twitter所造成的巧合這種說話，根本是垃圾，完全是垃圾。」